[突發] 朗豪坊長電梯發生意外 多人受傷

知唔知咩事

聽講行行下突然急停

旺角朗豪坊扶手電梯發生事故 多人受傷

旺角朗豪坊有扶手電梯發生事故，多人由扶手電梯墮下受傷，有傷者表示電梯突然加快，有人在電梯上失足跌倒，警方表示初步有八至九人輕傷，一名男子頭部受傷流血。

我喺現場 不過電梯嗰邊封鎖左

朗豪坊潮文召喚

圖

上面全部我影架

我以為有第一時間相

聽過係突然加速

次次搭都好撚淆底，利申：畏高

聽聞有人頭落地可能有人死

有妖氣,要出劍

頭皮外傷

之後肯定封一排

有線報14女3男受傷

你居然夠膽出街影相

見到有人正評 果然

其實呢條梯真係好撚痴線
咁撚長
次次搭都驚會碌死

其實係上頂個條定係food court個層個條

上頂

呢條封左咪得返lift或者行上去? d舖頭實屌哂鬼

而家隨時死人仲屌鬼？

仲有鮮血加乘，甚麼鬼也不怕

你係咪香港人 居然唔了解商家諗乜

有冇讀機械工程巴打？請問咁長其實啲機件頂唔頂得順咁大loading?

頂到
不過電梯公司行規
保養搵唔到錢 所以🙂
滿師拎印師傅印仔=傳炸彈 終有一日會

班保安第一時間竟然係周圍捉人影相

你係神駒

竟然？

保安阻人影相同狗會食屎一樣 是常識吧

做過年半學徒 人工低轉左工

向後喎
禁製邊會咁

嘩, 落得咁快, 下邊個D真係無得走嗰喎

倒水咁倒落嚟

睇個

而家係明明上緊, 掉翻轉急速向下行添呀, d 人豪無心理準備, 邊有得走,

一個跌咗係到 就一路疊上去